{
    "question": "perhatikan kejadian berikut ini temperatur bumi semakin tinggi di beberapa wilayah mungkin temperaturnya menjadi lebih tinggi dan wilayah lainnya mungkin tidak mencairnya gletser di 3 hasil panen melimpah 4 kepunahan spesies yang semakin meluas 5 penipisan lapisan ozon\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u062a\u0641\u063a\u062b\u0628\u0644 \u064a\u0644\u0641\u0629\u0629 \u064a\u0644\u0641\u0627\u0663\u0642\u0644 \u0624\u0635\u0651\u0644\u0627</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "djomir-berwajan-sebagai-ap-831",
            "question": "Djomir berwajan sebagai ap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa saja yang bisa kita lakukan untuk menjaga agar wajah terawat dan siap untuk digunakan sebagai tempat untuk memuaskan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lengkapilah-organ-organ-penyusun-tumbuhan-berikut-422",
            "question": "Lengkapilah organ_organ penyusun tumbuhan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>gambarnya</u></em><em><u> </u></em><em><u>mane</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.......</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senapati-kang-dipejahi-deming-resi-bisma-satriya-saka-ajodhipat-167",
            "question": "Senapati kang dipejahi Deming resi Bisma Satriya saka?    a)jodhipati\r\nb)kurusetra\r\nc)Wirata\r\nd)madukara\r\n\r\njawab mas mbak\u2755\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d)madukara</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ada di buku</p><p>tapi semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerendahan-hati-yg-ditunjukan-dengan-menyatakan-membuka-tali-kas-392",
            "question": "kerendahan hati yg ditunjukan dengan menyatakan \"membuka tali kasut_Nya pun aku tidak layak\u2018 diungkap oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yohanes Pembaptis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mlm in jwabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumusan-anu-ku-urang-perlu-di-pake-supaya-eusi-warta-jelas-sarta-406",
            "question": "Rumusan Anu ku urang perlu di pake supaya eusi warta jelas sarta nepi ka pamiarsany eta...    a.5w+1f\r\nb.5w+1h\r\nc.5w+1G\r\nd.5w+1j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>5w + 1H </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-salah-satu-cara-dalam-penggunaan-pestisida-di-antaranya-yaitu-443",
            "question": "22. Salah satu cara dalam penggunaan pestisida di antaranya yaitu    penyemperotan harus ...\r\na. Memperhatikan arah jarum jam\r\nb. Mencuci tangki penyemperotan di perairan aman\r\nc. Memperhatikan arah angin\r\nd.menyemprotkan ke semua bagian tanaman\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>b. mencuci</p><p>tangki penyemprotan di perairan aman karena jika tidak aman maka kita bisa mencelakakan orang lain maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-920",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nC. Perintah\r\nB. Kehendak bebas\r\nD. Kekudusan\r\n\r\ntolong segera di jawab ya \u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Allah memberikan kebebasan kepada manusia adalah bukti dari karya mulia-Nya. Allah ingin manusia hidup dengan pilihan, karena manusia adalah makhluk hidup bukan \"boneka\". Selain itu, manusia diberikan kebebasan agar menggunakan akal budinya sendiri. Semoga membantu! </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kamari-di-dayeuhkolot-hujan-kalimah-di-gigir-ditungtungan-ku-tand-850",
            "question": "Kamari di Dayeuhkolot hujan kalimah di gigir ditungtungan ku tanda    A.panyeluk(!)\r\nB.panalek(?)\r\nC.peun(.)\r\nD.koma(,) \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. peun(.)</p><p></p><p>tanda titik</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-kelompok-mammalia-671",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis kelompok mammalia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah kelompok yg sudah di ijin kan pemerintah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-manfaat-hidup-bersatu-dalam-keberagaman-di-sekolah-279",
            "question": "Tuliskan dua manfaat hidup bersatu dalam keberagaman di sekolah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. menumbuhkan sikap toleransi </p><p>2. memperluas hubungan kekerabatan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><em>semoga </em><em>membantu </em><em>:</em><em>)</em><em> </em><em>!</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hidup tentram,damai,dan harmonis antar siswa</p><p>siswa menjadi akrab</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa folow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}